有無人覺得香港欠張學友一個影帝？

唔洗講，去片

覺 男人四十

影視台都見到你

果種無賴同賤得黎又好夠兄弟情既感覺完全表現到出黎

係都吳鎮宇先啦

咪拎左最佳男配囉，
影帝應該俾tony哥